冇冇人hkbn 上唔到網？

just me?

好正常

ok,維修工程進行中

公司用緊HK-BN fixed ip 好正常